意甲第11例！森多利亞全隊已有7人相繼感染

香港時間3月15日淩晨訊 就在森多利亞後衛德保利宣佈確診新冠後不久，他的隊友、波蘭後衛貝雷辛斯基也在ins上宣佈了確診的消息。

截止目前，森多利亞已經有多達7名球員確診新冠。分別是加比亞甸尼、科萊、艾賓艾卡度、拉古米拿、托斯比、德保利和貝雷辛斯基。加上費倫天拿的弗拉賀維奇、古杜尼、佩澤拉以及祖記的魯加尼，意甲已經有11名球員確診。

上場正選右邊個5個有4個中招 except yoshida
左路0個中招
仲有sub in既科斯比都係踢右路

傳個波都有病毒

科斯比踢左唔夠1分鍾渣喎
係咪training個時奶野
有人右路吐口水之類

咁對手邊隊?左邊球員檢左未

我估啲汗痴左係個波度

維羅納

成隊都有檢啦一定
其他唔知negative定未出結果